記得冷靜d

緊記:敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追